本HR已經在公司大門安放安心出行二維碼

唔掃唔俾入

朋友果間都係

依家有政府看守住 好安心

左右門各貼一個 安心曬

拍卡前

要出示安心出含 app

無碼

又口罩平安符又安心門神再加多支驗完就冇事既口交棒

無碼唔俾入

i come from great china

渣ga要自己做
叫it狗放嘛

冇隔離14日唔俾入

it9已經俾我點左去整冷氣

既然係公司唔俾入，唔係主動唔返，咁即係唔當曠工啦

千祈唔好post上網。俾人齊齊嘟呀